大家對留班幾年有咩睇法

其實有冇人覺得留班好難
我識個人係港島名校留左3年
仲要不斷用學校名溝女
依排轉左去讀間野雞中學 下年去讀工業學校
正評：留班真係好on9
負評：留班冇罪

投票撚on99

正評樓主死全家
負皮樓主全家死

睇下咩情況囉

讀啲濕鳩學校都要留幾年
仲要成日拎出黎講 唔係知回應好

佢18歲仲讀緊中三

以為你話defer
中學點樣可以留班

見過有人19歲讀中二同佢同年果啲大部分已經讀到大二了

同屆有個23歲仲係中五

幾好 有得玩多幾年

Btw 投咩票啫

識得有個考咗5年定6年DSE都未心死又點計法